票都唔撚識投，不如唔好移民

講緊唔係要你投香港共產同鄉會的垃圾會選舉，個垃圾選舉ＷＦＣ

講緊的係香港人去到人地地方，係唔撚可以做豬啊，最小都要做選民啊
你係民主國家做選民你係當地先會係一個有Say的群體，你先有影響力
移民就個人選擇哩，救就一定救唔到港，但幫香港就唔係完全無能力做到

我唔太鐘意做情緒勒索，但請容許我做一次
靠ＢＮＯ／救生艇離開香港的人請你永遠記得你走得到係因為有班人為香港無私付出而有的副產物。

國際文宣好需要大家 -
每POST更新14/4

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
香港在英廣告

大紀元被破壞

美國關注香港大紀元被破壞

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

TimCheung

Twitter本日推薦 每日更新
超大型香港廣告係倫敦

奧斯卡禁播

共慘黨香港向反民主進發

日本 TBS - 香港

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Tweets大合集:

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

大家多多支持齊推行動做文宣！！
大家多多支持齊推行動做文宣！！
大家多多支持齊推行動做文宣！！
大家多多支持齊推行動做文宣！！
大家多多支持齊推行動做文宣！！

金

m

push

唔

PUSHHHHHHH!

推

呀

木

【梁凌杰烈士逝世1年10個月默哀】
日期 : 4月15日
時間 : 21:00

請於各地為他默哀1分鐘

*有意者可先視乎環境是否安全，
自行前往太古廣場獻上白花

#悼念 #梁烈士

火

尸

Support !!

中

投白姐姐一票！

推上去!!

唔需要支持我

屌，Gab幅圖排錯位

卡

要既要既

感覺無咩人

cfu

推上去

呢個post算唔算標題黨？

梁義士

唔算啦，我真係叫人投票

有BNO已經可以投票啦，唔使BC先投得

差唔多2年

住夠半年就可以投票啦

That’s right有票先有say

口

只限"民主國家"

壹

up

奧斯卡禁播條link同大型廣告條link一樣

咁你又唔去屌鳩果啲唔做選民唔投票嘅英國本土公民。
投票決擇純屬個人自由行使的權力。
投唔投關你撚事。

支持下唔同戰線，你覺得有用就得

幫你推

屌，又Copy錯

荃

Push

哩

22 個月

每個月 15 號都會盡量抽時間去探吓佢

補返
奧斯卡禁播

#1 有錯

奧斯卡禁播

推呀!!

熱門3~~

推呀

情緒勒索
有時見啲任務少人都會忍唔住情緒勒索, 但勒左都冇用
可能人地做緊其他野

推上去！！！

唔會成日做，無咩意思
成日做只會令人反感又唔開心同無動力

結果做定唔做都係睇閱者感受
上面已經有人屌我話我管人去英國投唔投票啦

咁呢度都多五毛
唔識諗果陣就集中諗返邊個係我地真正敵人

佢覺得係英國投唔投票係佢個人意志，我無資格屌
我又唔會話佢五毛的

但靠救生艇／BNO走個班人連投票個小小嘢都唔做，我覺得其實幾無良心咁解

難民都生存到

你生存唔到

弱咗少少喎

.

PUSH

可能佢覺得投唔係佢自由
被捕機會大而走嘅人, 相信佢地有強大嘅追求民主嘅心